香港法例禁止吃狗肉就是脫離中央搞港獨

老巨認同

收手啦大師